FF7有無巴打會選英文配音？

有無巴打都係見隻game主角係西人樣會好自然選英配、日本人就選日配、三國志選中配？

我都聽緊英配 好似都唔錯

日廠game揀日文

英配好撚屎

英配啲聲優功力夠?